[30-12-2020]港股直擊+波神信眾區

SP全部變廢紙
今晚加餸

inch

別人笑我太BC...................

結左婚係串D

TLA................啱啱先執左一間公司........
執少少啫.....

冇人call g?

me dou want do ma fu
做貿易果間執左...無左>30粒仲有一大堆死貨......
好彩做運輸果間執多左.......

BC play all